依啲先叫做堅誠勇毅

向消防員👩🏻‍🚒致敬！

香港良心